iPhone Lightning 轉 3.5mm 耳機線 15 蚊平賣！用法竟然是「插完再藍牙再插」？

iPhone 的原廠配件售價較貴，很多人為了節省開支，普遍會改為購買副廠甚至「山寨」配件。最近深水埗電子特賣城亦有售 iPhone 專用的副廠 Lightning 轉 3.5mm 耳機線，售價只是 HK$15，跟售價為 HK$69 的原廠 Lightning 轉 3.5mm 耳機線相比，副廠售價只是原廠約兩折的水平。不過，副廠 Lightning 轉 3.5mm 耳機線並不可直接使用，需要以「插完再藍牙再插」方式使用。

============================
「插完再藍牙再插」，一樓一新花式嚟？

Lightning>藍牙>另一邊藍牙>3.5mm

電子垃圾

即係藍芽發射器
本身都有藍芽啦

即係藍牙發射器 但係iphone拎電 所以要插住手機

係藍芽接收下話

係插完iPhone 用藍芽connect條腸仔 先聽到歌

又會俾啲仆街諗到咁整

好撚有腦

一早有，但要用藍芽既話我洗撚買條線？直接換藍芽耳筒啦

因為$15

將普通耳機藍牙化既神器

呢啲先係 innovation

估唔到藍芽DAC 粒 chip 平到咁。。
收藍芽轉3.5mm 都係15蚊。。

做到唔出奇，但係做到15蚊先痴線